補習L 精讀班補邊個

一句講哂精讀班補邊個
我先
中文：吹吹
英文：billy ng
數學：wilson liu
通識：廖天恩

中英數通：Kris lau

吹吹
被考評局屌完仲夠膽補佢

wilson liu等於冇補過, 佢教完你都唔會記得 除咗教你比例嗰啲嘢之外真係冇乜撚野好學, 記佢啲嘢反而會唔識計數

利申 中四補到中六攞撚咗4 學校predict 5*

吹吹打手全面進場
善用起底功能就知樓主係英皇打手

pchan一定好過billy
但我更鍾意補anton
黃海星會好過吹吹
數學一定herman yeung
通識一定hong sir

講中文點可以唔補文靜

喂又係你呀吹水sir

Yy>吹吹>黃海星
英文Kenneth
數學koopa
通識Henry way

全部都係英皇
明喇

有得揀herman就揀

樓主你今個post講嗰堆人同你9月3號個post嗰堆人一模一樣

herman都有intensive

Kenneth
Yy

中文一定係黃海星
英文點會係kenneth?
alan chan好佢十萬倍
數學一定係ken tai
通識點都係馬神

傻鳩先去補習
全部補習佬都係呃飯食

補緊果個無中伏
唔會轉

kenneth都叫好
條友乜都抄人抄書

識補補Kris Lau
補完佢中文5**

Kris Lau 補習團隊由始至終不能收新插班自修生的原因：

誰不知道有教無類？但我只是一個微小的人，不是神。
微小如我，又怎能救贖中毒極深、冥頑不靈的人呢？

錯過我的第一次機會
每年 7 月放榜，我們都會有自己友狀元，5** 及 5* 的學生影相和獎學金派發。我教出全港末代高考第一名 6A1B，第一屆DSE 最高 5** 率，你對於補習沒有做過research，沒有認識我，是你錯過我的第一次機會。

錯過我的第二次機會
學生補習為求學業進步，假設中四、五 7/8 月開始補暑期課程，到開學 9/10 月，你對DSE ENG 考試應該有不錯的認識和進步。同學之中總有突飛猛進的（通常是我學生），你不會打聽嗎？

錯過我的第三次機會
到了 11/12 月，學校有形形式式的考試，你補了幾個月英文習都沒有進步，完全沒有機動性地坐以待斃，沒有想過轉 ENG 補習老師嗎？

錯過我的第四次機會
過了新年，到了 1/2 月，校內又有形形式式的考試和MOCK，你的成績仍然沒有進步，現代有大量的Intensive 推廣，你居然沒有聽過Kris Lau 最高5** 率的名字，不知中了什麼毒，你選擇繼續，不轉英文補習老師。

錯過我的第五次機會
校內MOCK 成績公布，我的學生通常名列前茅，現代有TIPS Class 的大型宣傳，這個時間我收了大量的新學生，但又不知你中了什麼毒，你選擇繼續中毒，不轉英文補習老師。

錯過我的第六次機會
終於到了 3/4 月，真正的DSE 考試來了。Paper 1、2、3 我的學生在試場殺過片甲不留，他們在我Facebook 洗版，他們大部分是Band 1 學校的學生或Band 2 的三甲學生。他們大部分用自己真的Facebook account 在我的Facebook Wall 上留言，你可以隨意click 一 click 留言者Facebook 的背景，你就知道全部堅料。你選擇繼續中毒，不轉英文補習老師。

錯過我的第七次機會
Facebook 世界中，我有最多Band 1 學生清晰指出我如何TIP 中。而作為老師的我，根本不需多講說話，因為 7 月放榜，我蟬聯最高 5** 率會告訴你一切！Paper 1、2、3 考得不好，還有Speaking Paper 4，你可有選擇報我的 Paper 4 Speaking？你選擇繼續中毒，不轉英文補習老師。

錯過我的第八次機會
由 5 月頭去到 5 月中，DSE 考英文 Paper 4 Speaking 如火如荼，我又是Facebook 世界中得到最多學界猛人誠實地用自己Facebook account 清晰地說明如何用我Speaking 技巧打贏所有對手的詳盡紀錄，有些還由Paper 1 開始講到Paper 4 打贏所有對手的詳盡紀錄，我所教過的強勁 p

已經沒有機會
在 7 月中，ICAC 查出了我非法收發文憑試英文科保密資料，揭露我才是真材實料，你以前可有選擇報我的Plan A-Z？你那時選擇繼續中毒，不轉英文補習老師。終於現代都唔攬我，我被一腳踢走，你地再無機會上我堂。

kris lau算吧啦
一知我唔係名校仔
連問嘢嘅機會都無
問親都唔理我
皇仁女拔果啲就即答

狗眼看人低

牙kris只應天上有
幾時到你呢啲煩人去補

Kenneth

點會冇

kris lau學生又唔係多
得果幾丁友
仲要寸寸貢

好L憎佢
近期仲搵埋女助教同佢一齊上堂
係播片
2條友係到吹水
更唔想補
上埋呢期會轉人

仲補吹吹？
正打手
YY，海星，andrew yim都好過佢啦

補英文grammar其實強烈推薦iris chung

Kenneth lau

佢係幾好㗎，有心睇佢啲片真係會保到5，不過要星星就真係有啲難度。

唯一一樣我唔係幾like嘅就係佢呢個15日睇晒7書plan 大佬啊只係睇啲片就話得姐，數學都要記都要做完吸收㗎 15日睇完你覺得會記到幾多先

求alan chan詳情

黃海星廢既
補唔過

英文緊係補Calvin Sun

星字派舊生路過
黃海星補得過
無佢我無5*

利申：學校predict 2

alan chan有乜咁好
唔明
通識做下past paper都得
洗乜補

係都搵敏力啦
中英文4 bafs5* econ5
CUHKBanters
真名：黃敏力
電話號碼：6572 9467
就讀中學：顯理中學
就讀小學：聖公會聖米迦勒小學
曾就讀 香港城市大學CityUHK 會計學系
後Quit U並Retake入讀香港中文大學CUHK 經濟學系，並加入聯合書院經濟學系系會聯承千濟擔任外務副會長一職
現已轉換主修至專業會計學系PACC
公開試成績為英文LV4(5454)、中文LV4、經濟LV5、企會財LV5*

kris lau大伏

CHEM絕對支持去補SAM CHAI
果間乜嘢element根本無乜咁巴閉
LS千祈唔好補costa
上堂剩係識哈哈哈哈
成堂係到吹水
hong sir就成日講歷史
個人覺得悶
LS只信馬神
中文就黃海星信得過
YY就睇你buy 唔buy 佢果套
英文底差可補CS，底好就補Pchan
其他都唔值得補
BAFS 可以去補ling leung
真心有heart

yy
不好了

你今日起左底未
Btw個打手acct咁低質摺左佢啦

herman herman herman

揀曬全部垃圾

你個名

math herman yeung youtube

phy cw sham

識補一定補KEN TAI
KOOPA可以收皮

alan chan起碼有heart 先
有問必答
答完仲會追問下有無問題
好多英文老師答完就即走
或者答都唔答
清grammar又好
講野唔算太快
底差嘅易跟

Maths: yylam

2底aim3淨報intensive夠唔夠做

補咗好過無

收皮啦打手
Alan Chan係伏中之伏

打手死全家

Edward Fung補底都唔錯
第一佢唔算多人報，改文快 同 feedback多，但佢好接受唔到你作文唔用佢格式

點解咁講，more details

毒步

Kenneth lau 呀

G持Kenneth Lau

唔伏😾😾
Kenneth lau>all

咁邊個好？

報過Kenneth 嗰啲垃圾操卷班 用成千蚊
淨係除咗上堂解嗰啲問題
Notes 入面全部啲問題都係冇answer

歷史文科仔 揀KW Ho 中五中六有補
利申 Band3仔唯一一條5

成千蚊呀 仆街
最後唔睇佢啲notes

Chem : element > kevin lau
冇補過 sam , 但一定好過 kc daniel
BAFS : Ling Leung
Flow 同題型都無敵
利申：兩科都5*

英文中五六先補，其實補黎，都係求心安

titus 無得輸
econ 最好係cliff yeung

不能同意更多
英文真係要由初中補起
真係靠學校老師係等死